撒回左就有用？

你班三毛五毛唔洗話我分化視線

就算撒回左香港就可以平靜繁榮？

其實遲早都變香港省

假如成功令政府撒回送中條例

下一個目標一定係每日150大白象工程

否則隔廿年又會提出另一條送終條例

最終香港獨立分隔兩地自成一國

當然需要其他國家支持

香港開左個先例其實都鼓勵緊台灣同埋西藏

唔好睇到自己咁細 香港人就係力量

撤

你都識講遲早。

就梗係越遲越好啦

本來你有20年時間走佬，你起碼有個危機感係到先。會預幾時走佬

吊你宜家直情殺到埋黎，講都唔講連走既時間都無。逼虎跳牆。 本來唔出黎既都出哂黎

起碼稱得上係階段勝利先啦